未贏！一定要撤回！唔要暫緩！仲要釋放所有義士！

一個無恥嘅政府，唔聽民意，強推惡法，招致全民抗爭！點知政府堅持不理訴求，利用黑警暴力血腥鎮壓香港人！拘捕抗爭義士！
依家想一句暫緩想當無事？你當香港人係咩！ 必須撤回方案，釋放所有義士，黑警道歉。仲要林鄭要付出政治代價，馬上落台！否則我地嘅抗爭一定堅持到底！

推

根本就未贏，只係進入加時